買Cod好定買bf5好

4-5個一齊玩邊隻好啲？

Rainbow six

一直玩緊 玩到悶悶地想買隻新game玩

bf5 一路都唔係太合作既遊戲
今集亦如是
一小隊入黎都係自己顧自己

可能同你打過都唔定
緊係買cod，節奏快，食雞模式爽

cod得打屍好玩..bf5已買

Company of heroes2

唔好嘥錢係呢2隻垃圾

咁巴打有咩好介紹

Pubg

如果你唔鍾意玩大屠殺既就唔好買cod
cod如果唔係多左個大屠殺mode既話一個月貨仔都冇

Company of Heroes 2
Goodest gamme

bf5 bull shit politically correct
cod no campaign

兩舊都係屎

Cod

Pubg =垃圾
可以叫你d friend 玩cod個mode

CoD而家俾人插緊個ser唔掂同好多bug
BF5等埋review先買都未遲

個人覺得FPS打擊感最好係Destiny, 最好玩就Halo, borderlands同R6

Cod=season pass
Bf5=no season pass

Ps: bf打手

買左番黎就係玩左2,3場食雞
之後一直玩多人mode玩到而家仲玩緊